有無人喺 club one k11 擺過酒

是咁的，睇場行到賓周都損，想上黎問下意見。暫時睇啱 club one k11 同 the one 東薈謝拉持。

有無巴打可以俾下意見

其他香討勁多打手，好似無參與價值

救各位大佬俾意見

btw,
東薈
club one k11

好苦惱

2

有無ching 喺club one 擺過?